* xref:index.adoc[Service de cache HTTP avec Varnish]
** xref:index.adoc#principe-de-fonctionnement[Principe de fonctionnement]
** xref:index.adoc#installation-de-varnish[Installation de Varnish]
** xref:index.adoc#configuration-du-démon-varnishd[Configuration du démon varnishd]
*** xref:index.adoc#configuration-du-démon[Configuration du démon]
*** xref:index.adoc#test-de-la-configuration-et-relance[Test de la configuration et relance]
** xref:index.adoc#le-langage-vcl[Le langage VCL]
*** xref:index.adoc#les-sous-routines[Les sous-routines]
*** xref:index.adoc#les-opérateurs-vcl[Les opérateurs VCL]
*** xref:index.adoc#les-objets-varnish[Les objets Varnish]
*** xref:index.adoc#les-actions-varnish[Les actions varnish]
** xref:index.adoc#configuration-des-backends[Configuration des backends]
*** xref:index.adoc#gestion-des-acl[Gestion des ACL]
*** xref:index.adoc#paramètres-post-et-cookies[Paramètres POST et cookies]
*** xref:index.adoc#répartir-les-requêtes-sur-différents-backend[Répartir les requêtes sur différents backend]
*** xref:index.adoc#répartir-la-charge[Répartir la charge]
** xref:index.adoc#configuration-du-système[Configuration du système]
*** xref:index.adoc#configuration-du-port-80-et-443[Configuration du port 80 et 443]
*** xref:index.adoc#configuration-dun-cache[Configuration d’un cache]
*** xref:index.adoc#adaptation-dapache[Adaptation d’Apache]
**** xref:index.adoc#changement-de-ports-réseau[Changement de ports réseau]
**** xref:index.adoc#modification-du-logformat[Modification du LogFormat]
** xref:index.adoc#purge-du-cache[Purge du cache]
** xref:index.adoc#gérer-les-backends-par-cli[Gérer les backends par CLI]
*** xref:index.adoc#visualiser-le-status-du-backend[Visualiser le status du backend]
*** xref:index.adoc#basculer-un-backend-en-status-sick[Basculer un backend en status sick]
*** xref:index.adoc#rebasculer-un-backend-en-status-healthy[Rebasculer un backend en status healthy]
*** xref:index.adoc#retour-à-la-normal-en-mode-auto[Retour à la normal en mode auto]
** xref:index.adoc#la-gestion-des-journaux[La gestion des journaux]
*** xref:index.adoc#filtrer-les-journaux[Filtrer les journaux]
*** xref:index.adoc#enregistrer-les-journaux-sur-disques[Enregistrer les journaux sur disques]
** xref:index.adoc#commandes-varnish[Commandes Varnish]
** xref:index.adoc#sources[sources]
